Brave New Work 
===
**หนังสือที่นำเสนอทางเลือกใหม่ของการบริหารจัดการทีมและบริหารจัดการองค์กรสำหรับโลกปัจจุบันและอนาคต**

![enter image description here](https://images.squarespace-cdn.com/content/v1/5adfd802ec4eb743393ed511/1541533668620-AHOH06TQD8CAC4ATVSKB/ke17ZwdGBToddI8pDm48kCErnOGm1MxK4Nj16-jZM2R7gQa3H78H3Y0txjaiv_0fDoOvxcdMmMKkDsyUqMSsMWxHk725yiiHCCLfrh8O1z5QHyNOqBUUEtDDsRWrJLTmu8NY7Prm_UNGE5NyCD3oTZIgmxpdk756G7dqrkLRyQe-9gcuq9FVzu2Ts36mv8o8/brave-new-work-cover.png?format=750w)

หนังสือ [Brave New Work ของ Aaron Dignan](https://www.bravenewwork.com/)

Brave New Work ตอนที่ 1 – [ไฟแดงหรือวงเวียน?.](https://anontawong.com/2019/05/11/brave-new-work-1/)

Brave New Work ตอนที่ 2 – [หนี้กรรมขององค์กร](https://anontawong.com/2019/05/19/brave-new-work-2/)

Brave New Work ตอนที่ 3 – [เชื่อมั่นในมนุษย์](https://anontawong.com/2019/05/26/brave-new-work-3/)

Brave New Work ตอนที่ 4 – [จุดมุ่งหมายสำคัญ](https://anontawong.com/2019/06/03/brave-new-work-4/)

Brave New Work ตอนที่ 5 – [เส้น Waterline](https://anontawong.com/2019/06/08/brave-new-work-5/)

Brave New Work ตอนที่ 6 – [Red Team](https://anontawong.com/2019/06/15/brave-new-work-6/)

Brave New Work ตอนที่ 7 – [Loosely Coupled, Tightly Aligned](https://anontawong.com/2019/06/23/brave-new-work-7/)

Brave New Work ตอนที่ 8 –  [ทำงานในที่แจ้ง](https://anontawong.com/2019/06/30/brave-new-work-8/)

Brave New Work ตอนที่ 9 – [คู่มือการทำงานกับผม](https://anontawong.com/2019/07/13/brave-new-work-9/)

Brave New Work ตอนที่ 10 – [เงินซื้อความสุขไม่ได้](https://anontawong.com/2019/07/20/brave-new-work-10/)

Brave New Work ตอนที่ 11 – [Culture เปรียบเหมือนเงา](https://anontawong.com/2019/07/27/brave-new-work-11/)

Brave New Work ตอนที่ 12 – [เรียนรู้ผ่านประสบการณ์ตรง](https://anontawong.com/2019/08/03/brave-new-work-12/)

Brave New Work ตอนที่ 13 – [Transform ด้วยวิธี Looping](https://anontawong.com/2019/08/12/brave-new-work-13/)

Brave New Work ตอนที่ 14 –  [คนเราไม่ได้ต่อต้านการเปลี่ยนแปลง](https://anontawong.com/2019/08/17/brave-new-work-14/)

Brave New Work ตอนที่ 15 –  [ความฝันอันเหลือเชื่อ](https://anontawong.com/2019/08/25/brave-new-work-15/)
<!--stackedit_data:
eyJoaXN0b3J5IjpbMjA2MzUyMTE2OCwtNDUzNDYwMjUzXX0=
-->